法國香港既男人都幾大方

由頭綠到落腳都仲可以原諒支持老婆/條女

之前個PTGF條仔又係
B哥哥個老公又係

我地港男真係好仔

因為個男人自己都有去滾

講下姐

啲人真係痴撚線

香港可以開拍"綠帽者聯盟"，選角又好多

再黎多次蝴蝶效應
我驚地球毁滅

香港男人根本太就女人

同意 我見我男朋友都原諒左佢ex比4頂帽佢帶

係咪佳哥做反派？

Cctvb個閔大人，仲話係自己錯，錯在忙於工作